有無人係11點前訓教？

認真問 身體質素會唔會好好多
而家晚晚都2、3點訓 好撚辛苦

我阿爺係

我

我囉

凌晨2點問有無人11點訓

屌你而家問11點訓嗰啲點答你

訓住覆緊你

我訓左喇

屌 瞓瞓下俾你嘈撚醒左

係喎

訓唔撚到 但翻7點

same here

失眠真係好煩 訓極都訓唔到

琴晚唔知做乜撚野無啦啦買左罐咖啡飲 出事

成身都好痕 同埋好精神
一合埋眼就聽到on9雀仔聲
搞到個人好躁

11,12點瞓 瞓到4,5點左右個人就自然醒

好想有咁嘅作息生活

11點前訓落床
幾點訓著唔知

我寧願攰到收皮咁訓 都好過身攰 但個心醒神

我
全家都係咁
我平時1030瞓

以前返小學都做到，晚晚9:30去訓
到中學已經開始唔得了
到依家無2-3點都訓唔到
其實11-12點已經撻咗落床
但手機在旁就掛住「碌」

其實，好想養成早訓的習慣。不過，真係好難。